[{"nombre": "Ana", "apellido": "Gonz\u00e1lez", "edad": 25, "ciudad": "Zaragoza", "profesion": "Dise\u00f1adora"}, {"nombre": "Pedro", "apellido": "Ram\u00edrez", "edad": 35, "ciudad": "M\u00e1laga", "profesion": "Abogado"}, {"nombre": "Sof\u00eda", "apellido": "Hern\u00e1ndez", "edad": 29, "ciudad": "Granada", "profesion": "Enfermera"}, {"nombre": "Miguel", "apellido": "Torres", "edad": 42, "ciudad": "C\u00f3rdoba", "profesion": "Chef"}, {"nombre": "Elena", "apellido": "D\u00edaz", "edad": 31, "ciudad": "Valladolid", "profesion": "Periodista"}]